屋企沒有wifi的第一天...你會點過?

屋企成個寬頻收左皮，等人黎整，今日開始沒有wifi，電話只有3G無限，上網睇片慢過64K，碌個IG LOAD圖都等半分鐘，成個人好唔舒服，想出M記但好Q遠，唉，真心唔知點過

有冇工返

咁大個人落街買張4g卡好難咩？

同隔離屋傾下

靜修一下

係啊好快死架喇你 落街郁下啦都市人

3G無限

沒有WiFi 的第1天
感覺不太好...不過無理...

沒有Wifi 的第2天
和女友談到2日無上網...她叫我快啲交錢...

上兩個星期岩岩搬出黎 未拉線
足足成個星期冇上網
拎部LAPTOP返公司DL定D戲睇 睇足一個星期
一係同條女傾電話 上星期4終於有上網 好滾動

買張4G上網卡

出街囉

我都斷左3x粒鐘仆街有線

樓主無wifi但又上到連登?
0分重作啦

買隻單機電腦驚玩下

想當年有真·真無限
屋企broadband死咗都無所謂
嗰個月埋單1TB

早d訓

樓主都話load圖慢過閪

請大家放多啲j圖比樓主load下

你盲架? 都話電話有3G，我上連登仲上到但LOAD成世

咩寬頻咁垃圾 我用HGC長開左2年都未斷過線

出街

部電話WIFI同藍牙都壞左
佢仲係唔係一部電話?